統計下今日有幾多人去銅鑼灣shopping?

去

唔去:~

我就一定去shopping

仲諗緊

Me2